從來都沒有真正的勇武派，追求公義的香港人再冇分裂的理由

，我地只係一d對公義追求的香港人，我地永遠站在一起，